土木WS2撚入黎幫幫手

收到a_com interview
想問下除左slump test, cube, bleeding, flow cone之外
仲有咩會問/要準備?
好多野都唔記得左 無準備到時比佢問真係會口啞啞
唔該

pish

邊單先，返而安全野多啲喎

lm 學嘢

CS1 CS2
安全 CS(S)R,F&IU

係咪依d?

push

pis

有手有腳就請 朝7晚7你做撚埋竹果份
仲要無野學到
無位你升
升WS1 都有排

推

TM?

ys

有身分證就得啦

AECOM 一夠期就升WS1嫁啦
不過唔好做
不過做住先啦 起薪都唔錯

新人唔會要求你識乜嘅
起碼對答無問題 同少少安全野
不過ws質素

間間都有位就推你上架啦
收錢架

係咪cs1,2 d野?
仲有咩要溫? 唔該

請左先講依d啦
入職2萬仲要求d咩

而家見到aecom做水個班ws mmkk咁款

個盤起咩咪準備個啲野

點止mk

野又唔出去睇 淨係識蛇

乜都靠判頭 判頭話乜就乜